
                      Predecible. Un argumento muy típico. El guión aún peor. Una lástima porque con los efectos especiales y esa producción se podría haber hecho algo mejor si hubiese tenido un mejor argumento.
        
            